【石棺藏屍】透露與小草關係：做唔到男女朋友 佢話不如叫我契爺

阿T在警誡會面中曾向警方承認，與小草關係最好，並以契爺、契女互稱，辯方大狀盤問時問他，兩人真的是契爺、契女關係嗎？阿T回應「佢（小草）話係」，透露兩人曾經討論感情一事，均認同「大家做唔到男女朋友，佢話不如叫我契爺喇」，阿T自言很多朋友均叫他契爺，故沒反對小草的建議。

至於小草稱被逼「著草」往台灣一事，阿T強調小草是自願離開的，揚言若不願意「佢有好多時間可以走。」大狀問他是否曾恐嚇小草指他有親戚任高級警務人員，可將事件嫁禍於小草，阿T否認後者，但指小草等人一早知道他有親戚在警署任職。
大狀追問其親戚職級，阿T反問「一定要講？」大狀笑言除非其親戚是警務署署長，否則透露職級不會透露其身份，阿T始謂「高級警司」，大狀問有否向高級警司親戚提及此案，阿T否認並指「如果講咗一早係差館喇！」
阿T同意大狀指出，次被告劉錫豪（阿豪）根本不想帶同小草「著草」台灣。對於小草供稱阿豪在台灣想將她賣掉或殺害，大狀向阿T指出，阿豪從來沒揚言要將小草賣掉，有關說話是阿T虛構的，阿T否認。大狀指阿T虛構該番說話的目的是希望小草對阿T懷有感激之心，免卻她被賣給「扯皮條」，故當小草返港被捕後不會向警方指證他，阿T強調他只是向小草轉述阿豪的說話，「我唔知佢（小草）點諗」；大狀又指該番說話會令小草對阿豪產生恨意，繼而指證阿豪。
案發3月4日當天，大狀指當時阿T及第三被告張善恒（阿K）兩人主動在閣樓透過Google搜尋搶劫阿J的地方，並非受到阿豪指示，阿豪當時正在單位下層睡覺，阿T否認。大狀指其實阿豪在視察完觀塘海濱長廊後，已提出搶劫根本不可行、且是愚蠢行為，阿T則堅持指，他們三人均有提出，故阿豪後來吩咐他們搜尋其他落手地點。阿T指購買哥羅芳只是作預備用途，他們對搶劫一事根本沒達成任何共識。

契妹契上床